老老實實，女人搵錢絕對俾男人多

對

不對

老老實實，女人洗錢絕對比男人多